有冇巴絲用過呢隻水樽?

個噴嘴壞左,google過又唔見有得換,有冇巴絲知邊度有得換呢?

買過個啦

前後買左兩個喇

用黎玩人係唔錯